東張西望個留日學生

嫁俾我！！！！

估到有人會開post

短髮

好正 無瑕

成個日本妹咁
好撚正

Hello?

巴打做到野

預左有人開post
其實點解東張西望成日都搵到呢d留學生？

估到有人講

啱啱睇到 真係正

Christy

人地有男朋友架喇

你又知？

就算有老公又如何

我咪係囉

遲啲可能有seed

太太我喜歡你